用緊耀才買美股想轉去匯豐買

耀才每單都要最低要usd$13.8，好貴.不過唔使存倉費，匯豐首1000股每單劃一usd$18，存倉每個月5美金其實都差唔多，加上長揸銀行好似安全d，有無巴打用緊匯豐買美股？覺得點？仲有想問政府保果15萬包唔包美股？

下⋯⋯用富途啦 $2 美金一單

長揸一定用銀行

香港點會包美股呀
用ib啦

用緊富途都諗住轉 除左銀行 有冇邊間唔係中資既 入錢係比較方便？

ib可以用轉數快入港幣，美國券商之中應該入數最方便，不過戶口喺香港，唔受美國保障。
另外，每次美股交易最低1美元佣金，不過有最低月費10美元(如果該月交易佣金不足10美元，要補足差額至10美元)。26歳以下月費為3美元
利申：ib用家

HSBC買股票手續費幾銀?

轉中銀無上限免佣唔係仲抵咩？

用支那銀行聽收皮啦

利申用花旗

美國花旗?

受美國保障 保障上限係幾多同發生咩事故先保 ?

唔受喎

係~我問得唔清楚~想問如果我係美國開戶口, 巴打有冇認識 麻煩晒

0.5M USD

券商破產、財務出問題時：
The SIPC provides insurance coverage up to $500,000 of the customer's net equity balance, including up to $250,000 in cash.
五十萬元，當中現金最多二十五萬。

不過我睇重一點，有SIPC，交易結算所應該喺美國，財產受保障，比較難被共產。
我之後可能會出教學post講點樣用美國券商走資。

咁usd呢？我想問用ib，香港銀行戶口買美股，要點做？
我用牛牛，香港銀行戶口，用轉數快入港幣，係牛牛入面轉美元黎買美股，方便，快捷，但有人話兌換率唔靚，我自己就唔理，因為簡單，又有lv2串流報價

好貴

做乜咁咁睇唔開

一樣，入錢落指定户口
fx兩蚊美金手續費，不過價差係其他行幾十份之一。

咁睇係牛牛最平
不過你要驚佢執笠都無計
但話晒都上左市

有無人用緊8 securities?
想知好唔好用？